見到頭先利迷以為般尼和到曼城個緊張樣就好想笑

未完場

鏝 d 人咁矮
般尼燒味炸兩野就收皮啦

猁狗又要嬲豬

般尼做利狗